IQ題）香港有咩學校教出唔認自己侵犯版權學生？

如題

冇人想知